小妹新宅 想問這是哪一套動畫

粉俠傳嗎？

崩到痴咗線

鬼滅之刃

Fate stay night

鬼父

原來袁生畫人唔得，畫景OK喎

Jojo

澄空學園

隻手遊d畫面仲靚過動畫

琴晚一睇都cap左呢一幕

草莓100％

七崩塌

SAO

七影帝